發覺TVB開始拋棄矮仔

新一代班明星望落最矮都175
反而矮個班一係口材好 口水多過大浪花先做到主持
一係就做茄喱啡
連高妹都buy(tiffany)
女就樣靚身材正就得

幾年前捧完王粗鹽
但轉個頭紅左就直接返大陸

都要紅先得架，但王生真係有料喎

所以封殺志矮

之前係街撞到王祖藍都高我2個頭
其他藝人真人應該更加高

一早想講 矮果班做晒二打六
高既就算三尖八角都有得做重要角色
其實同近年社會潮流改變有關

咁你咪100cm都冇

跳躍生命綫何廣沛老豆都有5'10（見過）

矮但靚仔點計

你矮啫

應該係因為依家啲後生仔普遍高咗

其實一直都係高多
上鏡唔高只係因為同高嘅做比較

矮仔多計. 高既無咁反骨

關咩事, 又係果班人, 有換過人咩